Пет символа образуват код за отключване (на каквото си искате).  
Гошо знае единия възможен вариант и при него е сигурен в позициите на два от символите.

Съставете програма **code**, която генерира възможните варианти за код.


## Вход
На първия ред на входа се въвежда варианта, който Гошо знае.
На втория ред се въвеждат позициите `P1` и `P2`, за които Гошо в сигурен. 


## Изход
На отделен ред изведете всеки възможен код, като за последователността им спазвате лексикографската наредба. 

 
## Ограничения
* Кодът се състои само от цифри и/или латински букви.  
* Символите не се повтарят.  

## Пример

### Вход:
```
ab6K3
2 4
```
### Изход: 
```
3b6Ka
3baK6
6b3Ka
6baK6
ab3K6
ab6K3
```